恆堡公司一問

睇過資料間公司代理Caltex油卡，見佢請緊文員返一至五，而且提到底薪之外有佣金，不過職責內容入面無提過要sell野，唔知使唔使跑數，有無做過嘅巴打絲打可以share?
Thx

唔洗跑數又邊得嚟有佣金

咁低人工都做